創意思維(討論) 20年後，先全民起義？定係 .... 咁講有原因

共產黨要殺香港人，易如反掌，用埋d賤招，如對新疆的滅族，手法不一，卻是如出一徹的人性泯滅。
可以講，佢哋會用盡一切方式，將香港年青人，特別抗爭一群 - 滅絕。致其早死﹑無後代﹑百病纏身。。。。 動機不用多說。抗爭長此下去，早死的年青人會數以萬計。真正會陪育真香港人的一群會失去繁衍的基本能力。何不想想，廿年後，有過半數，即350萬以上嘅香港人都係深黃時，情勢可會不同？

然而，仍然要問：
- 廿年後，幫港共打番好個江山，可能會有百萬計嘅人，突然早死，因為大陸要你死，就是易如反掌，水同食物來源，都係佢控制。那繁榮，就只作為共黨的收入來源，對40歲就早逝的一二百萬人，有何意義？？？
- 除咗消滅共狗，死都要你陪葬，還有更好方法嗎？？？仍然相信佢會留一絲空間給香港人，重新陪育精英嗎？？？
- 攬抄廿年三十年，直至我哋呢代人死晒，會否，是唯一出路？？？

光復香港，時代革命

p推

1999？